保險真係咁好揾？

WhatsApp成日收到舊同學啲廣告
再唔係有啲就Fb IG 日日post
睇啲字眼乜嘢存幾年拎一世
連公司名都唔出
仲以為佢撈傳銷
後尾先知佢做保險
同屆無10個都有8個做緊
係咪真係咁好揾

有口才有人脈識大陸客
無柒都無就腳踏實地

咁我又唔羨慕嘅只係好奇
見到佢哋啲廣告字眼都覺得核突

岩岩識人唔做空姐走去賣保險

靚女真係好搵
靚女就做得長
柒頭做幾個月做唔掂就走就鬧保險呃人

實好好生意

但佢拎新人獎

一張儲蓄保抽你一半水你話好唔好賺

有個話自己百萬XX

sell醫療保果啲都仲OK﹐sell 儲蓄保果啲

同問，見一個前排買埋樓⋯

佢地成日可以係個大比賽又好
D活動又好
都可以脫穎而出拎個大大獎杯

覺唔覺佢地好勁 好犀利
簡直係金融才俊, 人中之龍

如果俾盤數佢地睇住, 一定冇死